心事小幫手

Telegram id : Helloworld13579
巴打們無論有學業上，或者咩心事都可以搵我傾下。

好呀

絲打得唔得

都可以啊